睇番呢個廣告 真係好唏噓

香港真係赤化得好快

諗起班仆街保皇黨日日將啲野屌番轉黎講 佢地真係唔驚生仔無屎忽？

而家就係咁
仲要好多人以為真係馬

真係好撚唏噓
香港好似得到癌症咁，冇得醫

好多廢中廢老都係覺得反對親政府既人都係搞事 無建設